杜文澤算唔算露底

香港人 搵笨

又食藍店kfc

難為我成年幾冇食老麥

學生冇錢交係咪要去睇微辣

我覺得我好撚蠢
話就話手足一齊抵制藍店
到頭來又係一個人抵制
我聽日開始食返m記算啦

其實講到尾都係為錢

但取唔取之有道就見仁見智

算

人地食kfc，藍店調返轉頭俾返錢佢，你食m記有無

啱啱好 可以試新嗰隻脆辣雞腿包

樓主遲咗幾多日開post

蘋果幫明日大嶼賣頭版廣告都有收錢

佢知唔知公眾人物影響力好大

唔講依單啦 一陣俾人屈毛

以為有圖睇佢露底

M記個app好似好多優惠券

變相我地食係賺佢錢

係咪代表食得

食藥做尖 jj會細 冇嘢好睇

又鬥黃？

佢依家即頭食藍店 點鬥黃

唔講政見 原神係幾好玩

直

又鬥黃

樓主就真係露底

呢個世界無聖人嘅
撐就撐 唔撐就走

好多人話自己係黃，咪又係偷偷去藍店消費，包括樓主
只係洗嘅錢多少唔同

利申：我撐佢

垃圾po 拉
負評 上一頁

收到風佢唔著底褲

點解唔算

咁大條你盲㗎

得 我都食緊
一齊食到m記破產

又可以block幾件

前排放長假
要補返啲post

香港水魚課金圈

已block, thx!

搵食姐

Yes

請善用起底功能

樓主嚴重露底

勁能辣

食完肚屙左幾次

你個username 幾啱你

已封鎖會員 仆街

自欺欺人 賣廣告唔算得益？

善用起底功能

拉

yellopenrice 幫左黃店幾多又唔講？

已封鎖會員 仆街

唔洗講野

痴撚線 食完喉嚨熨撚到

m記今次落重本

笑死樓主衝出黎比人撚

又係呢啲垃圾Po

分化黃圈 拉

冇錯，黃絲賺錢係一種罪

pull

呢個唔關事
蘋果一向奶共（共和黨個共）

只不過今次歸錯邊
要搵新老闆啫

唔屈你你有錢收？

KFC英資。 m記中資。有可比性？

香港九成嘅黃絲都一定唔係完全黃 一定有幫襯藍店
邊有咁撚多黃店俾你幫襯 周街都係黃店咩
個個都係上網講自己好撚黃咋嘛 呢個就係現實
但係食藍店真係唔代表你唔撚黃
只係你哋口中所講嘅唔夠黃啫

原來黃店冇炸雞食

咁元氣係咪日資

我都想有錢收

香港元氣係港資。美心

香港kfc 怡和

屌人食藍店但自己玩支那game，被人篤爆話人鬥黃，你就唔撚係鬥黃既
好野

係咪區區都有周圍有？
我依家就係講緊呢個問題 大家身邊周圍最撚多一定係藍店 大把黃絲一定平時有食藍店 現實係冇咁多黃到金嘅黃絲

靜咗

樓主分化L，拉

人地唔洗搵食
發聲俾人封殺就應份既

唉 我今日開始儲返分做元氣會員

而家先食你個腦轉數咁慢仲生存到？

Utube冇封殺佢啵

咁佢應該繼續賺utube錢

而唔係問手足拎錢

唔食老麥，不過玩原神